-descargar el proyecto
-ponerlo a correr
-para abrir la ruta inicial para entrar a jugar
http://127.0.0.1:8000/api/game
-con usuario y edad y dar aceptar
-empezar a jugar, se dan 3 min. para ganar 
-luego ir al ranking de los lugares
-de la pagina del ranking de los lugares se va a la pagina del login
-y volver a jugar 